米希達恩地標即輸 阿仙奴1：3負史雲斯

周二英超，阿仙奴作客榜尾史雲斯，新兵米希達利恩後備入替完成地標戰，可惜落筆打三更，看著球隊反勝為敗，以1:3見負！

新加盟兵工廠的米希達利恩連同盛傳離隊的基奧特齊列後備，正選攻擊線由拿卡錫迪、伊禾比和奧斯爾等組成。比賽至33分鐘，兵工廠反客為主，奧斯爾斬到遠柱，蒙利爾冷靜抽入領先1:0。好景不常，史雲斯1分鐘後閃電追平，艾菲莫臣助攻，森姆克魯卡斯近門扳平。

下半場，兵工廠希望增強壓力，60分鐘派出米希達利恩入場，卻在1分鐘後，場上見證史雲斯偷雞得手，佐敦阿休破網反超前2:1。阿仙奴力圖反撲不果，完場前4分鐘，森姆克魯卡斯再下一城，鎖定3:1勝局，帶領史雲斯連贏利物浦和阿仙奴。兵工廠吃了一記悶棍，2連勝告終，得42分續排第6位。史雲斯賽後得23分，暫時離開降班漩渦，以較佳得失球力壓同分的史篤城，升至第17位，但踢多1場。

另一場，韋斯咸主場迎戰水晶宮，憑麥克盧保的12碼逼和1:1，握手言和。

傻鳩阿狗先會換走山齊士

第一日睇波？
唔知雲爺爺係獌迷？

摩佬又贏

盡顯卡士

一場半場
雲加睇野先唔會咁短視

最緊要係過程
大打進攻足球 結果只係次要

唔係話無山齊士，隊波順咗又勁咗 依家順到連史雲斯都輸

又捉棋

曼聯系主任 你估流架

阿狗話冇山神仲勁左 真係得阿狗先講得出

黑氣石

好波

系

咩話？

班妓都忍得耐啦 見到佢地幾日前係電腦面前揸實拳頭冇聲出個樣就想笑

你地夠係啦，食熱狗食成點呀

邊有你地食熱狗食得咁開心

食熱狗

都係勉為其難先食啫

臭鳩猁都起碼贏鏝先J
賤種妓輸完榜尾3:1贏愛華情都夠膽J

你地贏完哈多屎都敢上水啦
贏就贏架啦，鏝個3分寶貴d?

處女情結你識條鐵咩

呢樣野曼迷先係表表者
季前熱身賽已經衝晒出黎指點波台